香港人快啲認清事實 (和理非)

經過尋日天水圍同中環發生嘅事，今時今日仲諗住用和理非出聲嘅人，得罪講句根本唔清楚而家嘅局況，唔好誤會，我好欣賞和理非，因為和理非係遊行人士質素嘅體現。
但係當你嘅敵人都唔遵守規則嘅時候，你同佢講規則，講道理，根本就對牛彈琴，仲會傷害你自己，因為簡單啲嚟講你就係喺度捱打。
當中環開36槍嘅時候

當黑社會介入政治事件嘅時候

當你嘅屋企人被人打到咁嘅時候
當大肚婆都可以落手嘅時候

當犬隻冇良心到隻眼開隻眼閉，擰轉頭走人，坐視不理嘅時候

唔好再同我講用和理非出聲，唔好再同我講警察只係打份工，唔好再同我講政府都讓咗步，你仲想點?
香港人成日好善忘，好快就對事件麻木，聽日繼續返工。但係一定要記住呢個政府點對你，同由6月9號開始發生嘅事。
依家係勇武出嚟嘅時候，香港淨係得香港人可以自己救。
呢個係許勝不許敗嘅一場仗，因為一輸咗，我哋呢個地方就冇㗎喇 !!!

兄弟爬山，各有各做，不割蓆，不篤灰，和而不同，互相扶持
BE WATER，MY FAMILY

光復香港！時代革命！

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

明明預覽嗰陣好地地，點解po咗出嚟之後會褪曬位 ?

push

推

Push

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

我好撚多野想講但冇野講

用行動表示

以後無sir
皇家警察先係sir

只有狗
而家只有共狗

其實我地武力上打赢班狗之後點解要比弱雞過我地嘅狗保護
所有狗連屎都不如
香港人靠自己fight低班狗奪權,搞紐倫堡審對反人類罪行罪犯施以環首絞刑